導致嚴重車禍要停牌，大家支唔支持？

三年起跳，最嚴重可以永久
炒完車逃離現場？得，保險唔賠，所有責任登記車主負責。俾人偷車？你估查唔到？

偷揸囉屌

其實將危險駕駛導致他人死亡改重啲已經得

去申請老破，唔洗賠錢，對受害人公平？

老破唔會唔洗賠喎清

保險賠 不過 保險公司有權追返被告咁先岩

將酒駕藥駕非法賽車危險駕駛導致他人死亡全部量刑起點同誤殺睇齊就得

比人偷車點計

好似俾人偷信用卡咁，即刻報失cut卡
炒咗車先話部車俾人偷咗，睇下保險同差佬信唔信囉

個個日日捕住架車咩